{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037173",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61694&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉메종드로즈"
    },
    "text": "ペンションは川と海に接しており、自然の景色を楽しむことができます。近くには蓮谷海水浴場、注文津、鏡浦海岸などの観光地があり、様々なアクティビティを楽しむことができます。入室は5時から可能で、退室は22時以降、翌日の22時までです。無料Wi-Fiと禁煙の客室が提供され、駐車場も利用できます。必要に応じて、ペンションへの送迎サービスもご利用いただけます。客室内にはスパが完備されており、利用時間は入室から22時までです。 利用時間は7時から22時までで、一部の客室は個別テラスバーベキュー場を利用することができます。最大人数超過や未成年者は入室できず、ペットの入室はできません。火災危険物質は使用できず、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 その他の事項はペンションの事情により変更されることがあり、繁忙期には料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所にありますか？",
            "answer": "川と海に接しており、自然の景色を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "蓮谷海水浴場、注文津、鏡浦海岸などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降、翌日の22時までです。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと禁煙の客室が提供され、駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "必要に応じて、ペンションへの送迎サービスもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内には何がありますか？",
            "answer": "客室内にはスパが完備されており、利用時間は入室から22時までです。"
        },
        {
            "question": "利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は7時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "個別テラスバーベキュー場を利用できますか？",
            "answer": "一部の客室は個別テラスバーベキュー場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "入室に制限はありますか？",
            "answer": "最大人数超過や未成年者は入室できず、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "火災危険物質は使用できず、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "その他の事項について教えてください。",
            "answer": "その他の事項はペンションの事情により変更されることがあり、繁忙期には料金変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 391
    }
}